究竟女權點解會出現？

幾千年都好地地冇出現過點解突然上世紀初就出現？
自上世紀初俾女性投票權之後世界開始變得極不平穩，兩次大戰，核危機，種族清洗等等，人類同地球都頻臨滅亡邊緣

其實女權崛起係咪滅世先兆？

女權崛起 象徵社會發達， 而一個發達嘅社會， 科技先進， 破壞環境嘅力量極大， 打起仗來又死好多人， 可話係必然既結果

女權或者係一個信號，但唔係滅亡嘅原因。 你熄咗危險警告燈唔代表就冇危險。 同樣嘅訊號仲包括人口壽命加長，法律條文越趨仔細， 道德規範要明文規定等等